雲迪克愛助攻 (無條件)

利何以始終不說話
當旁人愛標籤，幸得伴著你我，是窩心的自然